人仔破7

支爆 🎉🎉🎉

咩叫破7?